%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-auto}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}

\title{Automatismes}
\subtitle{Fonctions : Images et Antécédents}
\institute{}

\begin{document}

\frametitle

\maketitle

\begin{frame}{Table des matières}
  \tableofcontents
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
  On considère la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
  \[f:x\mapsto 10x+2\]

  \begin{enumerate}[<+->]
    \item Quel est l'image de 5 par $f$ ?
    \item Quels sont les antécédents de 8 par $f$ ?
    \item Déterminer $f(-2)$.
    \item Résoudre $f(x)=11$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
  On considère la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
  \[f:x\mapsto 2x-8\]

  \begin{enumerate}[<+->]
    \item Quel est l'image de 6 par $f$ ?
    \item Quels sont les antécédents de -3 par $f$ ?
    \item Déterminer $f(-4)$.
    \item Résoudre $f(x)=12$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
  On considère la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
  \[f:x\mapsto -x+2\]

  \begin{enumerate}[<+->]
    \item Quel est l'image de 3 par $f$ ?
    \item Quels sont les antécédents de 7 par $f$ ?
    \item Déterminer $f(2)$.
    \item Résoudre $f(x)=-3$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
  On considère la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
  \[f:x\mapsto 1-x\]

  \begin{enumerate}[<+->]
    \item Quel est l'image de 4 par $f$ ?
    \item Quels sont les antécédents de 5 par $f$ ?
    \item Déterminer $f(6)$.
    \item Résoudre $f(x)=7$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
  On considère la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
  \[f:x\mapsto -5x-2\]

  \begin{enumerate}[<+->]
    \item Déterminer $f(5)$.
    \item Quel est l'image de 3 par $f$ ?
    \item Quels sont les antécédents de 6 par $f$ ?
    \item Résoudre $f(x)=8$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
  On considère la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
  \[f:x\mapsto 10-2x\]

  \begin{enumerate}[<+->]
    \item Résoudre $f(x)=-12$.
    \item Quel est l'image de -5 par $f$ ?
    \item Déterminer $f(8)$.
    \item Quels sont les antécédents de 4 par $f$ ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
